Dit is mijn site, voorlopig alleen nog maar up to date op Gitlab.

De bijschriften bij elke taak staan in hoofdletters vanwege het design. Ik weet dat dit grammaticaal niet correct.

Het tabje stageverslagen kon ik er niet bijdoen omdat dit op voorhand was geconfigureerd. Ik kon dit alleen aanpassen in de public map.